remote_url: 'https://owncloud.hpi.de/public.php?service=files&t=871d402ab8391ade2095fe728b15779b&path=%2F&files='
video:
  v1:
    file: 'iamerror_01.mp4'
    question: 'Wer soll Milch kaufen?'
    answers:
      a: 'Hanna'
      b: 'Sebastian'
    sequels:
      a: 'v2'
      b: 'v3'
  v2: &v2_config
    file: 'iamerror_02.mp4'
    question: 'Was wäre sinnvoll?'
    answers:
      a: 'Neue Batterien fürs Hörgerät einsetzen'
      b: 'Schlüssel fürs Bad suchen'
      c: 'Nackt tanzen'
    sequels:
      a: 'v4'
      b: 'v5'
      c: 'v6'
  v3:
    <<: *v2_config
    file: 'iamerror_03.mp4'
  v4: &v4_config
    file: 'iamerror_04.mp4'
    question: 'Was soll Hanna tun?'
    answers:
      a: 'Noch ne Runde'
      b: 'Aufgeben'
    sequels:
      a: 'v7'
      b: 'v10'
  v5:
    <<: *v4_config
    file: 'iamerror_05.mp4'
  v6:
    <<: *v4_config
    file: 'iamerror_06.mp4'
  v7: &v7_config
    <<: *v4_config
    file: 'iamerror_07.mp4'
    sequels:
      a: 'v8'
      b: 'v10'
  v8: &v8_config
    <<: *v4_config
    file: 'iamerror_08.mp4'
    sequels:
      a: 'v9'
      b: 'v11'
  v9: &v9_config
    file: 'iamerror_09.mp4'
    question: 'Was meinst du?'
    answers:
      a: 'Bleiben und mit Elias reden'
      b: 'Zum Cafe fahren und mit Papa reden'
    sequels:
      a: 'v12'
      b: 'v13'
  v10: &v10_config
    <<: *v9_config
    file: 'iamerror_10.mp4'
    sequels:
      a: 'v14'
      b: 'v15'
  v11:
    <<: *v10_config
    file: 'iamerror_11.mp4'
  v12: &v12_config
    file: 'iamerror_12.mp4'
    question: 'Was soll ich tun?'
    answers:
      a: 'Sebastian ignorieren'
      b: 'Sebastian zur Rede stellen'
    sequels:
      a: 'v17'
      b: 'v16'
  v13:
    <<: *v12_config
    file: 'iamerror_13.mp4'
  v14:
    <<: *v12_config
    file: 'iamerror_14.mp4'
  v15:
    <<: *v12_config
    file: 'iamerror_15.mp4'
  v16: &v16_config
    file: 'iamerror_16.mp4'
    question: 'Was willst du Hanna schreiben?'
    answers:
      a: 'Hanna selbst herausfinden lassen wie es weitergeht'
      b: 'Hanna schreiben: Umleitung übers Ostufer!' # Hansagasse
      c: 'Hanna schreiben: Umleitung über Hansaweg!' # Westufer
    sequels:
      a: 'v20'
      b: 'v19'
      c: 'v18'
  v17:
    <<: *v16_config
    file: 'iamerror_17.mp4'
  v18: &v18_config
    file: 'iamerror_18.mp4'
    question: 'Hanna Bescheid geben?'
    answers:
      a: 'Hanna schreiben: Mach deinen Schuh zu!'
      b: 'Hanna weiter fahren lassen'
    sequels:
      a: 'v21'
      b: 'v22'
  v19:
    <<: *v18_config
    file: 'iamerror_19.mp4'
  v20:
    <<: *v18_config
    file: 'iamerror_20.mp4'
  v21: &v21_config
    file: 'iamerror_21.mp4'
    question: 'Mit wem soll ich sprechen?'
    answers:
      a: 'Mit Vivi sprechen'
      b: 'Mit Sebastian chatten'
    sequels:
      a: 'v23'
      b: 'v24'
  v22:
    <<: *v21_config
    file: 'iamerror_22.mp4'
    sequels:
      a: 'v25'
      b: 'v26'
  v23: &v23_config
    file: 'iamerror_23.mp4'
    question: 'Was soll ich mit dem Handy machen?'
    answers:
      a: 'Handy behalten'
      b: 'Handy abgeben'
    sequels:
      a: 'v29'
      b: 'v27'
  v24: &v24_config
    <<: *v23_config
    file: 'iamerror_24.mp4'
    sequels:
      a: 'v30'
      b: 'v28'
  v25: &v25_config
    <<: *v23_config
    file: 'iamerror_25.mp4'
  v26:
    <<: *v24_config
    file: 'iamerror_26.mp4'
  v27:
    file: 'iamerror_27.mp4' # Ende 1
  v28:
    file: 'iamerror_28.mp4' # Ende 1
  v29: &v29_config
    file: 'iamerror_29.mp4'
    question: 'Schreib Hanna:'
    answers:
      a: 'Versteck dich!'
      b: 'Schwindelig?'
    sequels:
      a: 'v31'
      b: 'v32'
  v30:
    <<: *v29_config
    file: 'iamerror_30.mp4'
  v31: &v31_config
    file: 'iamerror_31.mp4'
    question: 'Hast du was mit der Explosion zu tun?'
    answers:
      a: 'Ja, ich war da'
      b: 'Nein, aber ich weiß was'
      c: 'Ja, ich habe gehört du suchst nach mir' # ich war es
    sequels:
      a: 'v33'
      b: 'v35'
      c: 'v34'
  v32:
    <<: *v31_config
    file: 'iamerror_32.mp4'
  v33: &v33_config
    file: 'iamerror_33.mp4'
    question: 'Weißt du wer der Täter ist?'
    answers:
      a: 'Elias'
      b: 'Hanna'
      c: 'Vivi'
      d: 'Sebastian'
    sequels:
      a: 'v39' # Ende 2
      b: 'v41' # Ende 3.1 TODO: oder 3.2 iamerror_44
      c: 'v40' # Ende 2
      d: 'v38' # Ende 2
  v34:
    <<: *v33_config
    file: 'iamerror_34.mp4'
    question: 'Wer bist du?'
  v35:
    file: 'iamerror_35.mp4'
    question: 'Bilde ich mir das alles nur ein?'
    answers:
      a: 'Du verlierst den Verstand'
      b: 'Nein, der Attentäter verfolgt dich'
    sequels:
      a: 'v36'
      b: 'v37'
  v36:
    file: 'iamerror_36.mp4'
    question: 'Was soll ich tun?'
    answers:
      a: 'Hör genau hin!'
      b: 'Hol dir Hilfe!'
    sequels:
      a: 'v43' # Ende 3.1 TODO: oder 3.2 iamerror_46
      b: 'v42' # Ende 3.1 TODO: oder 3.2 iamerror_45
  v37:
    <<: *v33_config
    file: 'iamerror_37.mp4'
  v38:
    file: 'iamerror_38.mp4'
  v39:
    file: 'iamerror_39.mp4'
  v40:
    file: 'iamerror_40.mp4'
  v40:
    file: 'iamerror_40.mp4'
  v41:
    file: 'iamerror_41.mp4'
  v42:
    file: 'iamerror_42.mp4'
  v43:
    file: 'iamerror_43.mp4'
  v44:
    file: 'iamerror_44.mp4'
  v45:
    file: 'iamerror_45.mp4'
  v46:
    file: 'iamerror_46.mp4'
